手機就完約 SMT sales們請出招

如題。請出招 留tg